嚮香港長住唔該學返香港話啦仆街

睇見國際學校學生真係呢。。。。
同學仔之間我話之你講火星話支那話。
嚟到香港讀書唔該佢哋出外買嘢食嘢唔好扮外國返嚟唔識中文。我唔識英文架，佢哋唔識講中文係買唔到嘢。

找錢啦侍應仔仔